
Para configurar o ChromeDriver.

Install Unzip
 
sudo apt-get install unzip

wget -N http://chromedriver.storage.googleapis.com/2.10/chromedriver_linux64.zip -P ~/Downloads

unzip ~/Downloads/chromedriver_linux64.zip -d ~/Downloads

chmod +x ~/Downloads/chromedriver

sudo mv -f ~/Downloads/chromedriver /usr/local/share/chromedriver

sudo ln -s /usr/local/share/chromedriver /usr/local/bin/chromedriver

sudo ln -s /usr/local/share/chromedriver /usr/bin/chromedriver

bundle exec chromedriver-update

-------

Para o Firefox

Baixar o geckdriver na versão do seu sistema operacional
https://github.com/mozilla/geckodriver/releases

Mover o GeckDriver desconpactado para /usr/bin

Atualizar o driver
sudo gem update selenium-webdriver


-------
Para rodar o projeto inteiro, entrar no diretório e rodar o comando 

<<<<<<< HEAD
cucumber

Caso queira rodar apenas steps especificos:
@e o nome do stepe, ex: cucumber -p prod -t @perfomanceweb
=======
## Desafios - WebSite
1. Fazer o cadastro de um novo *SUPPLIER* no site [https://www.phptravels.net/admin](https://www.phptravels.net/admin) e validar que o mesmo foi adicionado a lista de SUPPLIERS cadastrados. Dados para login:
>* **usuário**: admin@phptravels.com
>* **senha**: demoadmin

**Diferencial**: Utilizar conceito de PageObjects e geração dinâmica de dados para efetuar o cadastro
>>>>>>> parent of 49030a6... Atualização prova

-----

Resolvendo problemas de SSL

Resolvendo o Problema de SSL
Por algum motivo bizarro, temos um problema de SSL ao baixar as Gems do Ruby no Windows. Isso ocorre, por conta de uma falha no certificado com extensão ".pem" que vem no pacote de instalação do Ruby.
Eu ja vi varias formas de resolver isso, no stack overflow. Porem vamos resolver de uma forma bem simples.

<<<<<<< HEAD
1 - gem sources -a http://rubygems.org/
=======
**Diferencial**: Utilizar conceito de ServiceObjects e geração dinâmica de dados para efetuar o POST
>>>>>>> parent of 49030a6... Atualização prova

2 - gem sources -r https://rubygems.org/

3 - gem sources -u



